轉台一問

本身用緊CSL... 同人SHARE用..
9號係帳單日
10號 會計另一筆錢
10-18號係預繳日

本人同其他share既人 9號前 各自轉左HKBN...
本身應該今日轉到...
但係岩岩先收到HKBN通知 話得我轉唔到
(佢話我個電話號碼唔係本身CSL個登記號碼)

咁我CSL係咪要俾多個月錢?(成600蚊)...

HKBN到今日先通知我轉唔到 我月頭就申請(連張SIM卡都啟動埋)..以為乜都搞晒

有咩方法可以免到果600蚊?